真槍邊個會第一時間出黎帶風割?

泛民會否強烈遣責?

點解警方會話打劫，明明可以屈示威者暴力

我唔割 你唔割 就夠